18區手足好波

原來大家仲有火
聽日見!

光復香港 時代革命 香港獨立

手足好波

今晚好似無乜被捕記錄